Обнолвение 29 сентября 2021 года
---
- Патрулирующий противник;
- Атака персонажа;
- Замена спрайтов персонажа и создание его анимации;
- Тайловые карты, нарезка спрайтов, "2 слоя в тайлах?"(1- изображение, 2- коллайдер):(4 урок);
- Обработка столкновений коллайдеров без отталкивания объектов;
---
Обновление 30 сентября 2021 года
---
- Изменение метода движения персонажа;
- Новая реализация атаки;
- Добавление меню и выбора уровней;
- Добавление звуков;
---
Обновление 2 октября 2021 года
---
- Обновление анимации урона у персонажа и врагов;
- Добавлена стрельба;
- Добавлена аптечка;
- Сделан переход по уровням;
